呢個世界真係好多癡線既人

［借ac］

今日真係激撚氣！
鑒於以前去麥當勞有好多次叫走冰冇走冰既經驗
我習慣會搖一搖隻杯睇下係咪真。走冰
咁我今日攞餐個陣都搖咗搖
排後面個嗰呀嬸冇啦啦開始發癲

呀女你唔可以咁做架
咁我初頭以為佢講電話冇理佢
佢重複多次我先知佢講緊我
我咪聽下我做錯D咩
xxxxx (聽唔清佢噙咩)有冇人教過你架？你要唔要睇下你爸爸係唔係假架？
吓？
(對住個店員講)快D叫經理出嚟！
？？？？？我做錯左D咩？我做錯D咩你講呀？
(五出聲眼超超)
我摸到隻杯有D凍搖一搖隻杯睇下有冇走冰有錯咩？
我做錯咗咩啫？我將杯野撥落你度定點呀下？我做錯咗d咩！！！
叫經理出嚟
我黎m睇下有冇走冰都做錯咗咩？？
哦，甘叫埋醫院

個下我覺得佢係癡線，唔想理佢就走咗
但之後好後悔
點解我冇好好甘屌佢！！
股氣積係心好躁，胃口都冇曬
我成世人做錯過好多野，都未撚試過咁撚無辜俾人鬧
大家鬧下佢安慰下我

甘你老母

善心打破0回覆

點解要同痴線計較
人地有白卡嘅話 你就唔夠人玩